未贏架屌，仲係小圈子選舉，又仲未清算Popo

成個熱門冇個行動po

推緊

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

五大訴求 缺一不可
唔係淨係口號 係目標